幾時光復尖沙咀碼頭

好撚煩